<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <id>http://jcfausto.github.io/blog</id>
  <title>Blog - Julio Cesar Fausto</title>
  <icon>http://jcfausto.github.io/favicon.ico</icon>
  <link href="http://jcfausto.github.io/feed/index.xml" rel="self" />
  <link href="http://jcfausto.github.io/blog" />
  
  
  <entry>
    <id>http://jcfausto.github.io/2014/05/mudando-meu-blog-mais-uma-vez</id>
    <title>Mudando meu blog mais uma vez...</title>
    <updated>2014-05-23T00:00:00-03:00</updated>
    <link href="http://jcfausto.github.io/2014/05/mudando-meu-blog-mais-uma-vez/" />
    <author>
      <name>Julio Cesar Fausto</name>
      <uri>http://jcfausto.github.io/</uri>
    </author>
    <content type="html">
      &lt;p&gt;&lt;img alt='Snoopy Moving' src='http://jcfausto.hithub.io/assets/img/posts/snoopy-moving-letter.jpg' style='padding: 0; border: none !important; background:none;' /&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;É impressionante como eu gosto de mudar a cara do meu blog. Mas isso tem uma explicação. Vou falar um pouco a respeito agora.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Pelo fato de eu ser meio inquieto com esta questão de tecnologia e estar sempre buscando e estudando as novidades (se bem que esta que estou usando nem é tão novidade assim), muitas vezes eu sinto a necessidade de fazer alguns experimentos, e geralmente sobra para o meu blog :)&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Acho que ja é a quarta vez que mudo ele de lugar ou de tecnologia. Desta vez, estou mudando para uma que eu estou achando bem legal. Explico.&lt;/p&gt;
&lt;!-- more --&gt;
&lt;p&gt;Em primeiro lugar, a plataforma é muito mais simples que a anterior, permitindo me escrever este post em um editor de textos qualquer. Excelente!&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Em segundo lugar, estou “me mudando” para um local onde não pagarei 1 centavo! Isso mesmo. Free! Mais excelente ainda!&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Ficou curioso?&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Em breve posto aqui como fiz esta mudança e as tecnologias que utilizei. Com isso, se você está lendo este post, tem um blog e entende um pouquinho de tecnologia, é possível que você queira migrar também :)&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Não esqueça de me adicionar nos seus favoritos! :)&lt;/p&gt;
    </content>
  </entry>
  
  
</feed>